有無人有10月1槍傷男仔消息？

生要見人死要見屍

健仔？之前有手足講已經醒返
係醫院見過佢

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

有無原post, 該手足俾左咩證明